大卫·卡普兰说，医生喜欢丝绸有多种原因。 蚕丝可以制成坚固的医用植入物Sid Perkins | 2020年4月2日|学生科学新闻 
 所有的水都增加了丝绸材料的重量和体积，因为它们是储存的。 蚕丝可以制成坚固的医用植入物Sid Perkins | 2020年4月2日|学生科学新闻 
 它们实际上是家蚕蛾的毛虫，家蚕蛾。 蚕丝可以制成坚固的医用植入物Sid Perkins | 2020年4月2日|学生科学新闻 
 对人们最有用的丝质来自通常被称为蚕的东西。 蚕丝可以制成坚固的医用植入物Sid Perkins | 2020年4月2日|学生科学新闻 
 他们以同样的方式开始这个过程，从丝纤维中去除丝胶。 蚕丝可以制成坚固的医用植入物Sid Perkins | 2020年4月2日|学生科学新闻 
 从闪闪发光的金色书页中伸出的是一个“独特的丝绸记号笔”——也是金色的——“与皮革的颜色相映成趣”。 兰德·保罗的许多皮面书|Olivia Nuzzi | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 有时我早上出去散步时穿着丝绸睡衣，这是不是让我显得很古怪? 英国怪人之死|汤姆·赛克斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 在他们的丝绸帽子后面隐现着移民祖先的影子。 造就和毁灭政治家的杂志|Anthony Haden-Guest | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 他挥舞着一块绸布，宣布:“先生们，我将拥有这片土地，就像我现在拥有这条手帕一样。” 威廉·奥康纳| 2014年10月31日|每日野兽 
 卧底侦探古斯塔夫·弗兰克卖给曼德尔鲍姆几匹偷来的丝绸，上面有秘密标记。 来见见“盗贼女王”玛姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位黑帮老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野兽 
 Q是一位王后，她穿着一件丝绸衬裙; R是一个强盗，想要一根鞭子。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 他提倡种植桑树和繁殖蚕，因为它们比烟草更有价值。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 她穿得很得体，黑色薄纱和黑色丝质紧身裤。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 一张铺着红绸的椅子，由十六个坐椅子的人扛着，送到了庙里。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 每张桌子上都不是布，而是一张上了釉的纸，看起来像涂了油的丝绸。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克